訓左無睇，英超皇者車仔射左幾多腳中龍？

應該屌打daddy